= Документация проекта skaz.media

Это демонстрационный проект, который необходим только для того, чтобы продемонстрировать системный подход к организации приложения и его поддержке.
Можно использовать как шаблон для разработки новых программных продуктов или поддержки старых.

|===
|Команда    |Grigory.A.Volkov

|Среды      |
test: https://test.asd.asd.ru/

app:

db:

preview: https://prev.asd.asd.ru/

app:

db:

prod: http://asd.asd.ru

app:

db:
	
|Public API     |
|Репозиторий	|https://gitlab.com/Grigory-Volkov/skaz.media
|Логирование    |	

Тест, Превью:

Прод:

|Мониторинг	    |
|Интеграции	    |
|Ссылки	        |фигма и прочие
|Swagger	    |если будет (ну или постман)
|Тест-кейсы	    |
|Ролевая модель	|Роли
|Правила        |
|===

== link:index.adoc[Содержание]:
=== Введение
* link:Введение/Как-писать-документацию.adoc[Как писать документацию]
* link:"Введение/Установка-gitlab-в-k8s.adoc"[Установка gitlab в k8s]

=== Установка и настройка окружения разработки
* Инструкции по развёртыванию приложения для разработки
* Инструкции по развёртыванию приложения на прочих стендах, включая прод

=== Архитектура и структура кода
* link:Архитектура-и-структура-кода/Обзор-архитектуры.adoc"[Обзор архитектуры системы]
* Обзор компонентов
* Обзор сервисов

=== Работа с API
* Доступные методы API

=== Интеграция с внешними сервисами
* Билинг (отчёты и выплаты и ...)
* ClickHouse (данные и ...)
* CMS (сокращение ссылок, ...)
* Антифрод
* Sendsay (почтовые рассылки)
* ...

=== Безопасность
* Аутентификация и авторизация
* Защита от уязвимостей

=== Тестирование
* Модульное тестирование
* Интеграционное тестирование
* Функциональное тестирование
* End-to-End (E2E) тестирование
* Тестирование производительности под нагрузками

=== Администрирование и управление
* Роли пользователей и права доступа
* Мониторинг и журналирование
* Обновление и поддержка системы

=== Приложения и ресурсы
* Дополнительные инструменты и библиотеки
* Ссылки на руководства и документацию по используемым технологиям